90後吹水識朋友仔學術谷

扮工 吹水 煲劇 學術 打機 只要想傾計 乜都講 （18禁唔得）

歡迎各巴絲入谷

定期有谷聚(最基本有飯聚)

希望大家多d上水

push